其實如果我想喺連登討論巴士同鐵路應該去邊個台？

如題
因為我唔見連登有台討論巴士、鐵路
所以想問下

毒撚先會討論呢D

講到好似連登仔唔係毒撚咁

汽車台有巴膠 post

黑洞